吞拿魚咁多重金屬，點解日本人咁鐘意食？食三文魚仲好啦

20 多年前偶然會吃吞拿魚刺身，後來得知這些吞拿魚大都多含水銀等重金屬，就極少吃了，現已多年沒吃，孩子若吃了，不蠢也難。其實，海水魚若大於幾歲，因體內已積累大量化學物，是不宜多食的，而且肉質也往往變粗。這些吞拿魚大都來自高齡大魚，體內化學物必極濃。加上日本近年已把自己水域的魚吃光，要輸入大量來自窮國甚至包括中國的魚，這些窮國多管理不善，水域污染更加嚴重，所以，我相信近年的吞拿魚刺身比20年前的也含更多重金屬，可稱貴價垃圾。

識嘢喎，睇下條吞拿幾大條都知易奶嘢啦，不過其實三文魚都有，少啲咁解

小朋友真係少食

大人無所謂

真正嘅三文魚

食開個啲都係日本貨 有曬label

食少啲囉，啲大型魚，同食物鏈階層高嘅生物身體內多數都積左唔少有毒野，仲要係呢個污染嚴重嘅世代

唔會食日本人

真正既魚唔食日本人的

加上日本近年已把自己水域的魚吃光，要輸入大量來自窮國甚至包括中國的魚，這些窮國多管理不善，水域污染更加嚴重
係咪反轉咗黎講?

真正既三文魚對日本人都好尊敬 唔會食av女優

中國就真係沿海冇魚